崔西安先真正捍衛本地語言 站係廣東話前線既戰士

佢講既每一句都係對 蝗語 表示強烈既控訴同不滿 盡能力捍衛廣東話既自由
反觀777 母語都唔撚識答既狗奴才

笨撚 吹屎眼

仲要無俾人DQ

寒喂笨肚豉油